

 Túto kampaň sme dnes spustili s mojím dobrým kamarátom na webovej stránke PreLepsieSlovensko.sk. 
 Nájdete na nej všetky potrebné linky na jednom mieste a máte možnosť vyjadriť podporu myšlienke tejto spolupráce dopísaním sa do zoznamu ľudí. Treba len meno a priezvisko. 
 V jednote je sila ! 
   
   
   
   
   

